中銀補領銀行3個月月結單一問

因為工作需要,想問下中銀收貴幾錢??

50蚊一個月